屌你老母 其實點解唔將D武漢病人送去禮賓府?

等佢地感受到香港賓致如歸既感覺

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！

鎖關口 刻不容緩

係時候反抗啦